我係連登己經分唔到真假...究竟今日遊行係分開定一齊...

有冇人可以話我知今日係雙線定照舊港島 如果分左啲去九龍會唔會變左兩邊唔夠人

預計垃圾黨鐵會停

遊行都會唔夠人?
你鍾意去邊咪去邊

保底港島一定會有